ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (63)

導演：多謝各位支持！第9同第10集希望大家用大screen靚喇叭（或者靚耳機）睇，熄埋燈更加有feel架！Yeesa公開 ig account，內有大量彩蛋花絮，密切留意！

神聖幾何學會FB：

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙，

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與余家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

播放時間
ch.99 星期一至五 21:30

導演 羅嘉駿 @stev.law
編劇 黃智揚 @yellow_wong_yellow
副導演兼 Alien - 鄭文熙 @manscheng
製作人兼 關羽 - 關永宇 @yukwanwing
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer
余家聰/會長 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya
嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee
老豆/辰叔 - 張松枝 @deon_cheung
耶穌 - 梁天尺 @tinchakleung
跳掣 - 蘇欣婷 @esthersogun
Thomas - Dee(ERROR) @deegor_hkwa
Timothy - 梁嘉進 @ericlkc
Ryan媽 - 吳浣儀
南野美子 (Yeesa 媽) - 沖崎千夏
香川二郎 (日本司機) - 山野久治

ViuTV新劇《二月廿九》一齊撐天佑!!!

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(2)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(3)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(4)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(5)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(6)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(7)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(8)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(9)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(10)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(11)
P40有結局嚴重劇透，慎入！

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(12)
P1有之後劇情劇透，慎入！

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(13)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(14)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(15)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(16)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(17)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(18)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(19)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(20）

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(21)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(22)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(23)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(24)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(25)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(26)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(27)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(28)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(29)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(30)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(31)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(32）

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(33)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(34)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(35)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(36)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(37)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(38)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(39)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (40)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (41)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (42)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (43)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (44)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (45)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (46)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (47)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (48)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (49)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (50)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (51)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (52)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (53)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (54)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (55)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (56)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (57)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (58)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (59)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (60)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (61)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (62)

香港打卡地圖 更新@13/3 12:30

土瓜灣部分：
香港區朝聖 @童心點星麵[💀]
1. Ryan&Yessa返屋企行嘅一段路、買魚蛋7-11、食魚蛋自助洗衣店：
#130
2. 辰叔文具店、土瓜灣版721、Ryan屋企樓下
#456

香港島部分：
1. Jonathan 同yeesa講電話跪地喊嗰條樓梯 (第5集)
浣紗街上勵德邨條樓梯

2. 書店
華洋書莊 Books & Co. （by被誘捕的怜）
半山柏道10號地下

3. yeesa第一次買蛋糕比自己嘅蛋糕店
Shaz Confections - 西營盤 西環西營盤第一街21號地舖
4. yeesa執狗後巷 (第1集)
第一街同大道西 Burger Joys 西營盤附近
LG/F, Tai Yik House, 27-29 First St, Sai Ying Pun

5. Fiona 落仔醫院 (第6集)
外景係上環東華醫院

6. Sam...Sam...餐廳 (第4集)
Table (by醉愛Alita)
網址:
地址: 上環文咸東街22-26號柏廷坊8樓
7. Nick Tong花生敏感餐廳
Nectar
網址:
地址: 中環荷李活道108號聚賢居地下D號舖

九龍&新界部分：
1. 嘉嘉&timothy鬧交餐廳 (第6/7集)、三姊妹頂樓過2020餐廳 (第8集)、3姊妹又唔做嘢餐廳 (第3集)
旺角TOP 5樓 LAB EAT Restaurant & Bar

2. 送USB樓梯 (第8集)
油麻地眾坊街 中華書局附近

3. Ryan壽司舖
寿司の神 - 元朗馬田路安寧大廈20-30B七號地舖

4. yeesa屋企 & yeesa同辰叔傾心事破冰嘅畫面
九龍城獅子石道82號

5. 呀妹聽呀哥電話知道俾錢佢補習條橋
長沙灣深盛路 （by醉愛Alita)

6. 神聖幾何嘅基地

文錦渡路 (by醉愛Alita)
7. Yeesa Fiona 傾心事公園仔 (第5集, 第8集)
九龍塘歌和老街兒童遊樂場 (by出前大丁)

未搵到：
1.) Ryan 屋企
2.) Fiona 落仔醫院 (第6集) （室內景未搵到）
3.) Ryan Yeesa傾心事樓梯位（麥可怡hater比hints係土瓜灣）

Crew提示：
1/2 你地應該估唔到

日本朝聖 @on079 @北海道神宮 @Rhee @妻夫冒充
更新@13/3 19:35

第一集“醫院”

札幌市立大学 桑園キャンパス 看護学部

第一次穿越嗰條橋

電車站

酒店
Fairfield by Marriott Sapporo (former: Sapporo Tobu Hotel)

二条市場

澡堂 ： 美春湯

便利店 sellsers 大谷地店

創成川通/札幌電視塔/大通公園一丁目

神社 多賀神社

19年yeesa糖魔地點

北海道醬油釀造株式会社
札幌市東區苗穗町2-3-1

2017年yeesa見到自己撞車嗰條街

車禍條路

YEESA打電話(唔係機場黎) 係札幌駅對出

RYAN聽電話 (亦都係香川停車聽電話 話個仔要做手術果邊)

片尾架電車嘅路線
有一段係搭JR去小樽方向,經過発寒中央駅附近 , 會見到札幌市はっさむ地区センター 同埋 札幌市役所 子ども未来局子ども育成部発寒小ミニ児童会館 .

另外一段：函館本線小樽築港-錢函

《二月廿九》
香港&日本打卡朝聖 Google 地圖
上線啦！

差日本區未加劇照，慢慢後加上去

@mrtn 1117
[拙作] 《二月廿九》過場 / 預告 snapshot 集

● 一共 8 幅
● 1920 x 1080
● 整走咗贊助商
● ViuTV 水印搬到右下角

Google Drive download

內有一個 sub-folder，有大結局最後影住《二月廿九》小說，以及刀導演話好型，回顧十集嘅 motion picture 截圖

多謝巴絲俾面

@喬裝巴打

專業嘅壽司師傅

Sam…Sam…

@mrtn1117

@當笨蛋超爽der

@yeesa_cheung ig精華

吳海昕世界第一！

@小小鹹巴 高質圖

下星期一先有相
北海道同香港都有，圖文介紹大家去行藻岩山，完左拍攝之後嘅個人行程

對唔治原來都冇太多演員嘅相

得返啲札幌 藻岩山嘅相分享下

由旭山紀念公園出發上山

@552234
你好！
本人為貴台觀眾,十分欣賞貴台劇集《二月廿九》，亦感激台前幕後為我們創作了如此精彩的劇集。
廣大網民都希望貴台可以打破TVB的慣性收視。

相信貴台已經有部署要製作《二月廿九》的續集或番外/前傳。
作為《二月廿九》的忠實粉絲，本人和一些網友希望貴台可以乘著熱潮製作一些和劇集相關的節目：

1.神聖幾何節目實體化-劇中成員和大家討論一些神秘學和陰謀論 如時空旅人的都市傳說等

2.北海道旅遊節目,劇集演員一起去北海道（雖然現在應該不太可行）

3.更多的製作花絮making of 等。現在只有一條15分鐘特緝，希望可以有更長版本。

希望貴台可以製作更多更好的節目，為香港觀眾提供真正優秀的節目。

祝

收視蒸蒸日上

港生活落credit呀仆街
唔好偷list
@玉子焼き
整合Yeesa嘅零食shopping list
ep2:
1.50cm ながいさけるグミ
2.果汁グミ
3.Alfort朱古力
4. CAFE LATORY
5.GURICH
獅子狗超人同埋佢上面嗰兩個睇唔到係乜

周邊wishing list aka 港生活credit list喺舊po第幾頁
可以搬埋過嚟周邊產品列表：
獅子狗超人公仔/吊飾/欣欣杯
OST
名信片
海報
小說
漫畫
高清劇照
wallpaper
相集
旅遊書 (二月廿九朝聖)
ost
御守
測謊機
wts tg stickers
atma公仔
yes卡
神聖幾何logo貼紙

@Defcon巴
有少少唔同，睇個款似係初版，因為我都係好奇有咩分別就興起執咗下啲chord (雖然整到一半開始悶，同佢人聲遮住音樂聽唔到，所以少少鳩嚟 ），有興趣可以改下
以下係修正版!

四年一遇| G6 | Cadd9 | G6 | Cadd9 (Dadd9) | G | Cadd9 Dadd9 情緒壞了 滿街雨都輕敲我肩 | G | Cadd9 如你病了 我都顫抖 | Am Am7 | Bm Bm7 我在我在 我站在原地 也不管輸光了運氣 | C Am | D Dsus4-D 為求沒有一點 距離| G | Cadd9 Dadd9 和你共處 我都驚慌 說話未平靜 | G Am | D D7 何以自處沒你一起 | G | Bm 我為你生 也共你喜 | C (Cm) | Bm Em 就算他生再遇你 未必想像般淒美 | Am Cm | Bm Em 總不能倒轉印記 遇上當天的你 | Am Cadd9 | D 時代再變亦要共你一起| G | Cadd9 | G | Cadd9 | Am | Bm ||---------|-----------|---------|---------|-------2s|5-3-----0----||---------|-----------|---------|---------|---------|----(3)---3--||---------|-----------|---------|---------|---------|-------------||-----4h5-|-----4h5p5-|-----4h5-|-----5-4-|-2-------|-------------||-4h5-----|-4h5-------|-4h5-----|-4h5-----|---------|-------------||---------|-----------|---------|---------|---------|-------------| | C | D 願再見沒有逆緣 異世裏遇見 | G | Bm 為你生 也共你喜 | C Cm | Bm Em 願你今生再遇你 挽手經歷多淒美 | Am Cm | Bm Em 卻不能時光裏飛 但這告別 念記 | Am D | Em Ebaug 也許盟誓 都不再受理| G/D A6/C# | C | D| G | Bm 一起到下世紀| C | D 總相信沒有別離 | G | Bm 若有天 雪地中 相遇 | C | G6 人海中 雙手擁著你 讓雪飄 | Cadd9 親你| Bm7 Em7 | Am7 Cadd9 | (G)

@逆時光
習慣咗翻煲劇會 睇1集+跟進度追舊post 咁睇
而家bookmark返哂每集開波位置
順便方便未睇 / 準備踢啲friend落坑嘅人
咁睇肯定好過自己一個直落睇哂10集

第1集

第2集

第3集

第4集

第5集

第6集

第7集

第8集

第9集

第10集

結局前FB live

其實Sofiee啲片真係幾好睇佢把聲都好好聽
好似呢條片嘅VO

@地獄無門闖進來

連戲王Sofiee

琴晚瞓唔著然後就諗下嘢

柯煒林世界第一

@Chok巴

@導演 剛剛遇著啱啱
全球最大的神聖幾何學會facebook及youtube channel上線啦！

靜靜雞擺低啲嘢，細細聲贏唔該

分享下第六集首聖誕歌

@地獄無門闖進來
zoom live 精華

@CHOK巴

[/quote]

@湖畔散步去
想recap一下呢50幾個post/近幾晚live有提過嘅歌影視作品，
（戴定頭盔先，一定唔齊，只係憑印象再加少少私心）
《二月廿九》台前幕後有份參與邊輯/邊集/邊個單元就唔仔細寫喇，
希望大家可以多啲留意香港製作，支持香港製造：

歌

影

視

@貓頭鷹柯煒林

做左咁耐cd rom唔好意思

希望大家多多支持 開發更多版圖 推到位能成為真正世一

@醉愛Alita
經過我癡線佬一番搜尋終於揾到間酒店喇
名：帝國酒店
地點：TST
走廊：
類似房間：[/quote]

@夏洛特啊
為賀《二月廿九》推到第60個post，另加位能今日連續po相派福利，位能黨送來賀禮——香港首個超齊全Willkipedia上線喇！

班痴線佬除左改圖仲學識左寫維基，寫寫下先知位能拍過咁多嘢，希望幫到啲新入位能黨嘅黨員！

大家一齊加入位能黨，讚頌我地偉大嘅黨主席 - 屙位能

Credit to

Sofiee黨旗下位能五人眾兼會長黨留名
Yes卡：

@小小鹹巴
放下Atma先

順便放新作品比大家睇

@湖畔散步去
刀演其他作品：

《夜曲13》

Viu下咗架, 冇得重溫

《比賽誌》

《夜曲13》原創班底，以一年時間紀錄三間中學的學界籃球故事。
《比賽誌》9月29日起，逢星期六晚10:30，一連十集於ViuTV播出。

在講求生涯規劃的香港社會，一班學生選擇了在籃球場上追夢。場內場外，這班00後的青少年維持著煩惱。比賽之於他們，或是成就，或是榮耀，或是熱血；也可能是成長的陣痛，是折磨。《比賽誌》將引領觀眾走入這班00後的世界，看看他們步入成人禮之前，在籃球場上演的最後一場熱血賽事。

《無人認領》

近年來，由香港國際電影節協會主辦的「香港亞洲投資會」(HAF)可以說是持續發展，當中除了推出「Work-in-Progress」為後期製作提供平台外，也為新晉導演提名「綠燈行動」計劃，而今年已踏入第五屆，而HAF今天亦剛宣佈四個入圍項目。

「綠燈行動」是創意香港、香港電影發展局、香港國際電影節協會與香港亞洲投資會的合作項目，旨在為新晉電影人才提供提供融資的機會。而獲選項目將會於今年三月二十日假香港議會展覽中心舉行的提案會上，讓世界各地專業人士介紹計劃，而今年共有四個計劃入圍。

陳慶喜與柯星沛監製、羅嘉駿執導的《無人認領》以突發記者某天看到海上漂來的浮屍，在調查過程查出死者身世的故事為主題，電影走懸疑路線，預算費約一千萬港元。

「咁我處女座㗎嘛」-吳海昕 2020
「其實我屬蛇嘅」-吳海昕 2020
「無人都唔錫」-吳海昕 2020

Credit：Chok巴

吳語錄 (2020) - 吳海昕 Sofiee Ng
《吳海昕語錄》（簡稱《吳語錄》）是連登精神科醫院院長吳海昕訪問中一些語句的選編本
全港各大書局發售中!

主題一 - 星座
咁我處女座㗎嘛

主題二 - 生肖
其實我屬蛇嘅

主題三 - 簡約生活
家徒四壁好好呀
屋企少嘢過無印
張枱一個杯都唔要有
枕頭同張被都要係白色嘅
我最鍾意dum嘢
買5件dum10件

主題四 - 拍劇
冇人都唔錫

主題五 - 空姐
因為你的腳很臭
吸味呀嘛啲咖啡味 你唔知㗎咩

主題六 - 流星花園
咩版本都睇
最鍾意言承旭

閱後感
@地獄無門闖進來︰ 我的手原本很凍，與吳院長握手後，感覺到吳院長的溫暖，就一下子傳遞到我的全身
@柯煒林世一🅿︰太陽最紅吳院長最親
@凍檸茶世界第一︰爹親娘親不及吳院長親
@Sofiee男朋友︰沒有吳海昕就沒有新病院
@夏洛特啊︰寧要玉子 不要褲子

@吳海昕世界第一
sofiee 黨插旗
我老婆世界第一

Sofiee生活vlog請願list
斟茶遞水 臨記 搬運工人list

1. Yeesa張麗紗
2. 吳海昕鐘意我
3. 專業壽司師傅
4. 無辜香川先生
5. 氣象人生
6. 無法顯示用户名稱
7. 吳海昕老公
8. 地獄無門闖進來
9. 吳海昕
10. 要學識睇化
11. 凍檸茶世界第一
12. 湖畔散步去
13. 我個野壞咗
14.玉子焼き
15. 貪心的非洲小狗
16. 會長守護Yeesa
17. 天琦女朋友
18. Sofiee粉絲
19. 松坂砂糖
20. 吳海昕世界第一
21. 消防忌廉哥
22. 合法既!
23. Sofiee男朋友
24. 走資派
25. 馬智浩
26. Yessa店長
27.神奇特朗普
28.交合伺服器
29.夏洛特啊
30.柯煒林世一
31. 含撚喇你走住黎屌
32. 柒撚懵自由閪 （煒林專員）
33. 貓頭鷹柯煒林
34. 有咩留番拜山先講
35.owl伊依丫呀嘩
36.春野幸子

新post

Yessa ig 整餅live 整合精華

今日係國際Bin c 日，繼續

刀演啲笑聲好pk

lm

will 係小說兵post 留言

Sofiee黨旗下位能五人眾（老婆）留名

sofiee 黨插旗
我老婆世界第一

處女座衰妹吳海昕世界第一！

Sofiee黨旗下位能黨兼會長黨留名
柯煒林今晚開唔開live？
唔想再俾人bin瞓咗

各黨插旗都佔兩頁
吳海昕世界第一！！

睇到個下好開心

我昕世界第一
吳海昕留名

仲捉你唔到

Bin到post100

佢個樣應該係想講你個鹹濕仔

岩岩睇到廣告

念慈um廣告

港生活小賤人落credit未

好正，係咪首擋

4月9

唔係 9號有

大家睇完個廣告都返嚟

兵佑做錯咩
俾Sofiee恰完又俾刀演bin c
就嚟慘過香片

刀演啲笑聲真係

刀片王下次開台cosplay馬神得唔得 即刻donate你

玩到咁大

天佑真人同ryan一樣
都係畀人恰畀人笑

壽司仔

又想收刀片

「有飯開 乜都做啊」

跟注50

頂 有聲

再笑兵佑下次twitch live有Sofiee都唔donate

五人眾（瞓咗）
五人眾（搶唔到頭5）

佢既笑聲好邪

五人眾（打錯心心次序）

已經俾五能眾取代咗

忍唔住跟住笑

刀演啲笑聲有傳染性

新post留名

處女座吳海昕世界第一

仲要想像到佢笑緊個樣

下次live可以表演笑足全程

只要cosplay一次馬神 刀演凌晨就多幾塊炒蛋多士食

好悶

有無人玩Pubg？

無玩 電話嗰隻就del了

冇所謂啦，佢可能私人ig罵緊你
跪刀片

電話定電腦

你開喇 想睇你玩

乜你咁㗎

電腦呀，有隊友好玩啲

講笑姐
不過你唔係真係鍾意阿妹啊，一間玩玩下變真

唔識呀，未玩過~

Mola 而家玩call of duty 嗰隻

電腦ver我冇 睇下有冇其他巴打同你玩啦

部電腦太廢打唔到機

電腦我有 但玩得超廢

夜少少開台，我同混音師Wilson玩Pubg

等你呀刀演

拿呢個係為咗完整啲先冇crop一半

唔知過幾日christy係咪會up返佢地今日整曲奇上Yt呢之前d女嘉賓都會up

應該會

一定有

我昕條裙好靚

femi Cheung
femi Cheung
femi Cheung
femi Cheung
femi Cheung

五人眾（好驚被現實識嘅人發現）

五人眾（現實要扮對位能冇興趣）
五人眾（等位能開live唔敢再瞓）

新po留名 兵佑繼續俾人笑 好慘

等你

唔知個衰妹有冇拍vlog

佢無聊生活片都未得閒剪

吸引力法則: 我哋信有就會有

依家開99台
《打天下》製作特輯！

睇緊

自薦可以幫個衰妹剪

［VIU TV］打天下 4月13日 首播 2130-2230

過嚟一齊傾

Will被虐打了

位能黨冇得打

好期待套戲呀

依家係《寂寞是幫兇》嘅廣告?

個衰妹叫我同大家講唔洗啦

我不知道你是誰.jpg

刀片在線

開台啦

又開波

睇咗！感覺幾好喎！
要支持ViuTV，等佢可以拍多啲好劇（一定要搵刀導拍）！

好忙 聽住何韻詩live

冇鬼用呀你

一落地即死

落地成盒

成日見到位能個notification 以為又live，點知只係story

Hocc live+打天下製作特輯/監獄醫生大結局+刀演twitch+自己嘢+連登推post

千手觀音先夠做

睇咗
正呀今次到沖繩 係咪又簽咗合作??

做乜鬼

個衰妹終於承認我啦

花生mode

屌點解我仲未有求攻略

睇返刀演整fifa版yeesa笑得好撚仆街

你要留言吳海昕世界第一先

同意！我都好忙好多嘢睇！

會長都見到我了！！感動！！

我之前求其like都有 可能係隨機掛

日日都有live

正啊

宜家玩緊道士

四眼仔同 Yeesa 有廣告

話說摷返舊年介紹港產演員嘅post 發現劉謙Sofiee珈其位能都有人提到經過一年 想講多謝佢哋嘅努力 多謝刀演呢套高汁劇 一定會越嚟越多人認識到本地演員㗎！

一齊認識下近年港產片嘅新演員

三日之前已經討論緊

頭先支箭

岩岩先見到

近排我淨係睇飛檳

想玩不過要時間down返

電腦game淨係玩Tetris

邊個四眼仔？係會長！

推比刀演睇先

我都係，好鍾意玩呢隻！你用switch？

以前facebook仲有得玩嘅時候未輸過
但依家冇玩了

做完人肉rb仲叫人四眼仔

魚加蔥

Chok 巴

RAP

好羡慕

眾連登仔:

sofiee d老公去哂邊

刀演話phone in開樣嗌衰妹早啲瞓即送poster

要開樣點夠你玩

上次都見到5成

進場未 有埋Sofiee簽名

得對眼

主席要求點人數

我要返屋企哄sofiee瞓 冇時間phone in

太羞忍唔得呢句嘢

工會會長

chok巴開樣喇！！！！！！！！！！

Chok巴仲揾緊面具？

chok巴開樣啦

「唔係呀, 好似好順口咁」

笑到出汗

好辛苦

有sofiee都唔狗衝到底chok巴鍾意邊個

女既都夠膽開樣 相反chok巴

respect

如果係同Shirley 講既話 chok 巴應該真係心臟病發

鬥派膠

你應該緊張到唞唔到氣, 無鬼用

人生教練 史提芬羅

聽完應該好有power

變左做心事台

會跌走部電話

刀演好healing

著名作家

可以擺落中文作文做例子

繼時空論嗰本之後，可以出新書

好好聽 真係可以向住刀片情人方向進發

新增刀片黨

唔正 但拍啲戲幾好睇

想睇刀演大學第一套作品

唔正 但講經幾好聽

要轉刀片黨了

唔正 但笑聲幾仆街

要入埋刀片黨

刀片黨黨員

唔正 但講啲嘢幾fun

羅刀五人眾

唔正 但可以好warm

到而家都唔知"媽的貢丸"係點解

媽的講完
台灣人嚟好似

刀片黨

我都有特登search過
連登有post 不過睇完都係唔知咩黎

Hayden

唔正 但食量幾大講嘢幾有正面

心事台幾正

嗱 好搵五個人出嚟認

召喚五人眾

will同刀演個肝頂唔頂得順

佢哋已經唔係行緊香港時區

五人眾(晚晚通頂等位能live)

係從來都無行過香港時區

五人眾快啲打上去

想睇

位能在線

爆肝了

就死

已經慣左每日訓四個鐘

今晚我呢邊無雀叫
可能佢哋都爆肝

原來個病院係為爆左肝既人而設

好彩一早已經爆左

刀演即刻cut 落黎binc

刀演同位能嘅wiki都update咗

但我都唔知刀演嗰頁幾時先會validate 等吓啦

想知chok巴 gf聽到會點

刀演其實玩得好開心

有幸同幼齒一樣做左精華

佢真係好鍾意俾心心

鳩噏型中佬

班老公未起身？

又有工開

Sofiee

一早起身整左愛心早餐

慢左啦

同緊sofiee睇婚紗 唔得閒cap圖

呢堆hashtag咩意思⋯⋯？

無睇過婚紗小天使？

sorry無

搞到其他人更加唔敢phone in

婚紗都係白色衫

個衰妹

而家一見到衰妹呢兩隻字就諗係刀導

頂我都有聲

如果係Sofiee親口講我唔識識啊~ 會點

個衰妹咁講都唔知點忍

暈了

10秒以下

自爆年齡系列

好仆街

玩觀眾玩得好開心

你尷唔尷尬呀咁大個人

你羞唔羞恥呀咁大個人

0秒恥笑 真係仆街黎

Chok巴

笑聲好償街

個衰妹搞到我琴晚好攰

衰妹

又開始衰妹對話
肯phone in真係勇者

有位能簽名嘅話你phone唔phone in

我連登仔淨係得把口
好淆不了 咁多痴線對話 面對唔到位能

如果係位能親身比poster都唔phone?

仲可以攬住佢

整個位能bob叔版面具

我驚佢叫我唔好再講痴線嘢多啲
好淆啊 phone左以後都唔敢再羞恥play
咁Sofiee親身俾poster係咪會有金鐘m記盛況先

Chok巴：諗下先

要求重演

佢要食蜜瓜

開樣phone in 就有機會啦

會自bin到下年

有Sofiee 即刻狗衝

招式名
點解我會識

大家講講吓，講到我都好尷尬咁…

佢真係型到仆街

擺明淨係笑工會會長

佬味

刀導

咁早

閒人好得閒

又食

今晚要開台呀刀演

留名開台

Yeesa新post

del左？

del咗

睇唔切

講咩架

Del得太遲

淨係係通知見到流血嘅兵佑

Yeesa兵佑撞車相
Caption復活節快樂

LM
想知今晚有冇得phone in入嚟R返張poster
真心好想要天佑sofiee喺電車站嗰張

要出樣

要俾刀演笑

改caption同加兩張相

衰妹復活節快樂

意思係咪Ryan識復活

要留底

要開cam 講衰妹

要俾刀演send俾sofiee睇

Cls

佢好似話無日本版喺手

佢好似話會印番啲poster俾Sofiee簽

面對面無留低先好

【香港電台電視31台】今晚2200《浮城絮語》- 新導演戲劇系列 導演互動

借位宣傳一下 今晚十點

唔知sofiee有冇睇到羞恥play

我說服緊個衰妹睇

刀演話send左 唔知佢有無睇

你敢唔敢phone in咁講?
刀演應該會送poster比你

我對住sofiee 真人講算啦

佢好夜訓咩？

做咩自bin

我今晚會親自同個衰妹講

「Chok人 冇鬼用啊你！」

最後個句應該係 你尷唔尷尬呀咁大個人

呢個要整刀片version

刀片亂入ver

衰妹咁得意做咩姐

我昕咩頭咩妝都carry到

下次好似要唱四年一遇先有poster

好少見女仔完美carry齊陰

Sofiee緊係完美啦

推比刀演睇

衰妹世界第一

Sofiee快啲親身派poster 我想睇金鐘m記盛況

Yeesa 幾時再出場

全體嗌佢衰妹

sofiee:

Sofiee:

viu睇到個廣告了

笑左出聲

好正
萬能key

自動腦補埋刀演笑聲

個衰妹竟然冇講處女座

KIKI HKAPA時期演出

嘉嘉

屌你有聲嘅

成日都覺apa出身既都唔差

31台有松枝，運輸背後

歡迎各傳媒專訪出演近期大熱劇集
《二月廿九》及歌曲《銀河修理員》嘅
唔正又幾好戲 演員 柯煒林

羅刀個衰仔今晚會唔會早啲瞓
有冇live

我極建議佢抖一晚護吓肝（其實個個都要！）同慰吓妻。

其實唞吓都啱
我都要慰吓個衰妹

見到

要個衰妹慰我

個衰妹係張床等緊我啦

已經有咗我bb

咪癲喇 仲同我食緊飯

[img][/img]

CHOK巴冇刀演live睇就去左睇shirley live

刀演笑聲ready

刀演返嚟未

sofiee youtube有新片

仲以為vlog

都要入去like支持啊

你哩排守緊行為，要表現好啲

睇過了 衰妹肯出vlog 未

近排多job 比啲時間佢啦

幫佢剪

今晚好似可以早瞓 會唔會又趁我瞓左開live

有live->唔瞓
冇live->驚有live->唔瞓

五人眾（長期冇得瞓）

刀演應該唔會玩突襲live
位能就難講啲

今日先突襲完

刀演夜晚開會講既，下午先突發半個鐘

bin 家聰c

連人地個ig 名都cap 埋

我不嬲冇理

院長真係痴線㗎

like 得咁快通常都係院友

家聰加埋黑板啲公式好似呢個meme

個置頂成日搞到我以為又開波

jm9

無論你幾蠢 你喺我心中永遠都係最精靈嘅小笨蛋

刀演下次係咪要phone in呢句

喂呢句OK喎咁肉麻

個衰妹真係呢 以後叫佢做小笨蛋

我今晚唔開

去打機啦

刀片黨可以訓得

支持工會主席

推俾刀演睇

無論你幾蠢 你係我心中永遠都係最精靈既小笨蛋(衰妹)

比咁多次面你，再唔show 樣，禁止發言

連登大把

萬能恥笑圖，不過可以揾笑勁啲

可以同衰妹講肉麻野

收集完諗住下星期live同我哋講？

衰仔今晚早啲瞓

今晚早d訓養下肝啦
聽晚等聽你同配樂師激烈的對話

支持chok 巴

++ 幾時上live

聽晚爆硬肝
打天下 膠遊

真 連踩3場
但唔知刀演幾點開

組隊一齊叫衰妹早啲瞓

Are you ready 工會代表？

佢哋一定開曬分身ac趁機表白

已知刀演live嘉賓:
Sofiee: 15號後得閒
嘉嘉: 10號後得閒
Will: 會上但未知邊日
配樂師: 13號

係咪真 feel到有伏

大家咁話

有分身ac怕乜

黎囉

位能敢問我敢答

獻比chok巴

打咗

call in啦 齋答無誠意

又唔洗開樣 有咩驚

香片幫我頂住就乜都得

衰妹叫春

啱嘞！
護好個肝係為了捱更多的夜！

位能鍾意文字討論

「冇鬼用呀你」

都幾好玩

邊位貼堂啊

好想佢拍條reaction片睇呢堆留言

可能唔係連登仔黎

我哋有對手啦

連登公敵

到時刀演live同佢講,sofiee之前話過唔知拍咩好

Sofiee打爛隻杯都大把人睇

世一做咩都多人睇

屬蛇

其實真係好尷尬晾衫架呢啲

堆衰妹唔見晒

位能live

五人眾（又唔洗瞓）

黃碧雲

位能你係幾好嘢

比你地等到

上幾頁先話今晚可以早訓

把聲

就算無live都會等到5點肯定無先瞓

我真係有打嫁

睇到通知又狗衝

讀書會

佢唔cap我地

聽住入眠

連登sofiee 黨末日

其實我仲有貨不過嗰啲好似尺度太大

最多四點

人地連晾衫架都講得出 唔驚啦

我諗到嗰啲好似波特王嗰啲咁
都係不了 一陣比狗拉

係咪諗住讀晒成本

又有live

一開樣即刻升左人數

好大樽水

唉好少睇書答唔到嗲

早知讀中國文學

ys 答啲行貨好似好柒咁
唔敢搭嗲了

sam sam

即刻睇返幾本老夫子惡補下先

耐人尋味

samsam

我都係識呢啲

佢講嗰啲英文好好j

自討苦吃

淨係識公廁書
完全收皮

好少睇書

淨係識小說兵嗰本

我頂唔順要收皮先
有無痴線佬可以幫手mark低書單？
插沙跪求

如果唔係以前學校一定要睇
我應該一本小說都唔識
細個睇老夫子

我細個睇梁望峯

isabella

想睇刀演講嗰本 故事的解剖

決定要睇返書了

淨係記得q 版特工

老鼠記者

以前屋企有齊成套we系列
但而家掉晒嚕

其實我幾鍾意字 但睇嘅都係啲網絡小說/行貨
決定要睇返了 爭取搭到嗲

柯煒林如果你雙修緊嘅我要求安慰
我冇啦啦被ig del撚咗account

掛住玩Twitter miss咗
位能講緊咩

我鍾意睇哲學書同推理小說
都係搭唔到嗲

個衰妹真係世界第一

其實居家look好型

yeesa 店長

我都唔撚知點解
我冇po痴線嘢 冇留cls comment
冇洗版騷擾人要支持你
咪正常ig用法囉

你睇女得啦洗乜睇書

理科廢青淨係識打機 後悔無睇書了

鹹濕仔

好感動 佢仲繼續開住live mon post

努力推post了

依句野應該要整張gif

I will be back on ig

今晚係五人眾（未瞓）

五人眾（唔敢瞓）

主席 要求點人數

有啲感動
唔希望俾到壓力佢

睇完女返嚟?

呢排sofiee bb好似多左job接

懷will

叫你地唔好捕住個Live

咩快 我唔快

真人係咪望落有啲殘

你好好
我老公世一

夜鬼係唔使特登捕live

密都唔加

但係夜鬼全部都好殘

佢跳過咗

我個黑眼圈仲大過佢

呢排唔見人是但啦

幫你推下

phone in

又玩到我四點

嚇親大家就唔好

痴線其實我哋點都某程度上令到你好困擾
我哋痴線做完自己嘢先會睇下你打發時間
唔好俾太大壓力自己 我哋喺到鳩噏㗎咋
雖然好鍾意睇你live 但我更希望你接job接到冇時間開
會繼續幫你推到有訪問

聽日刀演接力

唔驚啦 大家都係有黑眼圈

暫退刀片黨

後日要返工真係搞唔掂

我都覺得俾左壓力佢

入左一日就退黨

推理有起講東野圭吾！

我都好想戒Will

成立左一日就有黨員流失
刀演 我好proud of做到刀片黨創黨成員嫁

都係嗰句：你開心最緊要 真心 我哋會喺到支持你

收到了...我只希望你每日都可以過得好快樂🖤💛
Good night will

又係深夜變左位能討論區

放假冇追幾日好似錯過咗好多嘢

歡迎返到入黎病院

建議追返live先

整定㗎

應該係donki壽司！

對付個衰妺都係用返道明寺式嘅對白

窄房估唔到呢啲佢都啱聽

sofiee曳曳了

連登sofiee黨大敗

睇嚟衰妹早啲瞓好廢

諗起整餅live嘅摸住個陰

Live緊㗎喎

幼...今晚9點有live
曖昧不明關係電影學會

又係學會有表弟

fb live

小野

表弟仲有曖昧不明嘅金髮mk

都幾忙喎 刀演 珈其小野 打天下
又想翻煲表弟了睇咗過百次真係好正

美女郊遊遊之後就睇刀演

刀演交流流

表弟可惜無續集
浮城絮語-氹氹轉當續集嘅話唔係happy end嚟嘅

刀演可以十一點先開嗎

但其實都幾現實
有啲off topic添 記得佢哋講過幸福的旁邊係一個童話 邊會個個都咁好彩遇到個咁負責任嘅何彥君 冇乜感情基礎 又有乜可能可以一直咁sweet
但小野嗰陣真係好正

hi 郊遊遊嘅po主

我打天下

放心wor 我估唔會第一集就唔會有三點式住

好似一嚟就驚險嘢

想睇dee哥 應該會幾好笑

位能好cute

專業壽司師傅個friend

我煒林最可愛

如果刀演今日開live可唔可以叫人讀爭鮮嗰句

讀哂最尷尬個啲

天下無雙好撚羞恥

如果戴住香片嘅話其實都ok

刀演又笑

「羞唔羞恥呀你咁大個人」

基治

唔好意思錯post

atma 生日快樂

你搞咩啊

Atma生日快樂

Atma生日快樂！

atma生日快樂

atma細粒仔 生日快樂 越食越好

Chok巴撈幾多範

Chok巴好忙

全職連登仔

Atma 生日快樂

刀演常出現

午安 刀演

隊Crew入邊下個生日係邊個
我淨係知我昕825生日

天佑 526

Ryan都好似係825喎

516

刀片live

想聽阿dee讀爭鮮嗰句

刀演話今晚會11點LIVE等大家有得睇viu

岩岩翻睇返刀演既前度特別篇

唔知229會唔會有SP呢

呢個節目名正喎！

Atma生日快樂！希望刀導繼續錫你呀~~

刀演今晚live個名改呢個

佢應該想講戲入面個個ryan
ig名有825

齊昕

個衰妹真係好得意

齊昕係咩事

我都有睇氹氹轉佢哋個仔好cute
其實佢哋一直都想拍續集 叫做《旁邊的幸福》但小野演員黎講都係太新 啲人唔係好肯投資佢做男主角
有興趣可以睇番游大東個post

齊陰海昕

動森有冇人整咗yeesa件衫啱啱開咗個yeesa

但係個衰妹寧願攬住另一隻狗都唔出post 祝atma 生日快樂

估到呀
Live叫佢齊昕好羞恥

一睇狗狗個樣就知唔like衰妹

小野依家老左好多

我整係諗係梁齊昕

諗起齊昕嘅母親

Sam sam

齊陰嘅海昕
齊昕嘅母親

講還講唔好post相啦

喂呀

係咪睇完許冠傑

想睇衰妹唱歌

我英文名叫Someone

但係我英文名叫to

現在的我更能貫徹自我，不再妥協，緣盡了就瀟灑地揮袖而去，遇到氣味相投的人就率真地豁出去愛。

個衰妹真係

噴下oatpat就完咗

係囉

技術問題

不過暫時無聲

又聾咗

又噴

係咪放棄咗，呢條都係fail

出廳睇打天下算

睇劇了

打緊機 等一個鐘之後

二月廿九拉高咗睇劇標準

真呢套睇落怪怪地

真有人咁講

Mirror條友啲戲好屎

我諗得遲下難息橋有得揮下
之前見老母上支那網睇啲畫面又係綠豆嗰啲極簡長鏡頭
老母睇完都話ok

忍到5月先睇

真 唔睇支那網

又live返

用部大電視睇係有唔同feel 點都等到viutv 播先睇

睇完二月廿九返唔到轉頭

229太屈

229啲鏡頭真係太靚

仆街羅嘉駿咁低筆直都all in哂電影級製作
搞到打天下變返普通鏡頭敘事手法好鬼唔慣
屌點鬼算

冇哂嗰個緊張感

刀演好勁

229吹奏區

Sofiee個廣告

你咁關心我做咩姐？

第一次係電視睇到個廣告

廣告

廣告
點解940920擺嗰度呀！！！

隔離po咁多熟人

無得拎神劇比既

睇呢套劇既驚喜係個廣告

刀演呀 點搞呀
拉到咁高個avg

係

我都有多set 可以俾
同埋好似有啲地方仲有

轉新名煲節目先

229世一

刀演一陣有冇回應

原來咁多人未睇過個廣告

推到刀演回應

成班人過埋隔離post 講229

Sofiee世一

我昕世一

229太勁

刀演世一

煒林世一

位能世一

隔離po屌到痴筋

老公世一

見到啲人話同229無得比 有種自豪感

相比之下刀演實在勁好多

又唔係屌嘅 有啲失望啫可能

刀演刀演

刀演將個睇劇標準拉到咁高
以後睇唔番好似229嘅劇點算

隔離po都話229係另一個層次 無得比
刀演世一
唔退刀片黨了

推薦大家星期三睇下iu

啲人話港台節目feel尤其片尾

正路 同229真係好大對比
打天下睇到我有少少尷尬

仲有首歌

其實張poster都

下半段都幾好睇 張建聲做奸人奸到出汁

又似港台又似cctvb

片尾229大勝

Agger 句加油賤撚到呢

疊埋心水睇Double S

搞唔掂 開返229黎睇先

Chok巴專屬節目

開波

update 返係23:15

聽返四年一遇先

唔知刀演有無睇 今晚問下佢意見先 順便吹奏下229

過隔離post先

老豆世一

衰妹世一

海昕世一

Ryan世一

yeesa世一

畫面無咁靚 (露台個幕既打燈完全唔得
演員又無靚女/靚仔 (吳海昕世界第一
故事應該幾勵志 不過大約估到劇情

羅嘉駿你搞到我唔想睇其他劇呀

麗紗世一

atma世一

喂好耐冇見
做乜要改名？ 唔hate喇？

咁要等走資巴你搵水喉泵俾刀演啦

想要

long time no c

我係用返電影《空手道》同《打天下》做對比
但感覺都係爭啲 觀望多幾集先

等緊你八月

一個月終於轉得名?

專心睇

辰叔世一

連登sofiee黨贏返一仗

終於唔洗解散

依度有幾多人打咗依句野貼左堂

我昕真係識做 tum返哂所有連登仔
幾時開Live先

有打
但都覺有啲羞恥

oh 以為係短劇個類
唔緊要啦我地推post推到廣告出街個陣仲傾緊

有打

推到2021/2/28

me

btw chok巴虛脫未

唔洗開樣 無事既

Chok巴 依家咩情況

希望chok巴小心身體 平時已經咁夜訓 而家仲要有double s 傷身啊

Chok巴心跳正常？

大家一齊DM Chok巴提佢 唔好過度縱欲

隻錶壞咗.jpg

btw 有無人有睇曖昧不明關係研究學會個live 岩岩先完

chok 巴失左蹤

2021/2/28 北海道見

希望疫情完到

穿越去北海道

係隔離post講緊野

刀演在線

懷疑sofiee睇ig嗰時係咁嘅樣

神級配樂

Le bro

Sofiee我有同你講㗎

心臟還好？

Apple watch 整翻好未?

新post ready

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (64)

推下Post先

想聽下現場彈

佢會俾鄰居屌 我驚

下次唔好響
習慣咗香片身份

我想講唔會響*

愛慾三人痕個導演叫吳夠錢

第十集Jonathon個幕係咪係美孚

攝影師Dino

好好聽

無發現

磨擦力

即場彈好撚正

配樂聽幾多次都係咁正

live好正

濕晒

不得了

好好聽
一聽就諗起940920

無錯！！940920！！

連Sofiee都力捧佢

衰妹唔瞓喺到煲劇

刀導空肚講宵夜

Sofiee成日whatsapp刀演好羨慕

幾個演員關係本身都好好 牙Will都同佢好frd

佢都成日wtsapp 我

Lag到仆街

刀演：
嘉嘉星期四
Sofiee初步星期六日得閒

我都唔知你係邊個.jpg

旺角好似仲有 過兩日有空去望望仲有無 報俾大家聽

近麥花臣個邊黎

有會上黎提大家

個台斷左？

返嚟了

啱先有冇人錄咗音

衰妹病左就早d 訓啦

衰妹！

大家放心我會好好照顧個衰妹

整左愛心餐比個衰妹啦

老公們走寶了
好彩我訓唔著入去睇多陣
好想俾佢鬧我人渣

好想比衰妹瘋狂鬧我

片尾真係好癲

啲感覺翻哂嚟

又想由頭到尾睇多次

二月廿九世界第一

聽日翻睇

我想佢鬧我人渣 但係我唔想個衰妹病

我煲緊粥俾佢

我餵緊佢食藥

對住世一好難做人渣

而家翻睇

今個禮拜忙完就再睇

只可以做壞人

整左啦 你咁慢 衰妹要早啲訓架

Sofiee 衰妹早啲瞓

我係一個壞人

勁快手

聽完希望大家今晚發個好夢

係出自呢度

仲有第二段

但係個衰妹病左 好唔安樂

就爆post

病咗呀你個人渣

1001

咁唯有推埋佢

我係人渣

Sofiee loves me

Sofiee take care